有冇人諗過死嗰刻同死之後會點

死嗰刻可能好痛苦
但死左之後 其實係咩感覺
好似訓覺咁？冇夢既覺？

咁都幾絕望 生前做過既野咩都冇哂
冇七情六慾 亦冇得再回人間
只喺一個黑暗既空間入面長眠

當諗到依啲 真係好驚

求安慰

冇人理我

我都成日諗會點

係黑暗都冇，乜撚野都冇

係啊巴打我都怕人死後咩都無

死左咩都無咁做咩我仲要做奴隸 所以我信有靈魂